Virtual Youtubers討論區（357）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

希望佢SUB數快D追番上去
而家係5期排倒數第2

推

LM

我反而覺得今晚會長冇天使

希望係啦

有天使うと

36萬（底邊）

我好中意佢Comet同佐賀事變
講真唱歌呢D好個人口味
呢到好多人覺得TAMA好撚屈機
我係覺得還好
我聽佢好多時都係貪佢乜都唱同埋佢有條自己剪既歌list
無意引戰
你話逐樣數佢邊樣勁邊樣勁都我都唔會駁
我只係覺得把聲岩唔岩自己聽真係個人口味

連登女兒

lumen

why not?

連登女兒（比人反）

我船世一

傳教+留名

回上PO:

偽命題來的, VTB有專長大曬?

VTB首先最緊要係有性格
有觀眾緣, 有話題, 有經驗, 識節目效果, 識搞SNS,
仲要清楚FANS需要

專長要有但唔使好專
如果死神淨係搞音樂唔識雜談搞GAG都紅唔起啦...

咁緊張SUB數做咩

星街我覺得係一般以上啦
反而戌亥真係屈機 如果講歌力彩虹嗰邊仲多痴線佬

頂你

Wtm當年都好緊張 （依家都係）

14萬個V
點睇曬
每日都有新V入黎

讚完自己個推之後加多腳踩其他V係咩玩法

Hmmmm
咁你係support緊我定係反對緊我up既野

阿潤之前有冇玩過pokemon？
今次工商係咪玩3個鐘？

歌我聽得最多係花鋏キョウ
呢個係我以前聽果陣唔知佢係vtuber

印象中PKM HOLO無人玩

條友2P推嚟
上次我會限腐皮佢moon我
仲黐線過我

Iofi咁好女得240k sub, 個乜鳩天使靠認親認戚有成239k

佢唔好咁啦
有D鄧佢淒涼

想佢付出既努力有收獲

WELL

其實一半半

一個人仲叫タコパ?

尾二嗰行多咗啦

如果真係唔想大戰又想講下感想
幾時都話齋讚/齋彈 就得
唔好用比較形嘅句子

佢唔約人定就唔到時間

2P推個腦係有問題既

佢點解唔邀請人

Rushia係咪開錯左

Nene真係好勤力
4次申請

OOOO咁好女得XXXX sub, 個乜鳩天使靠認親認戚有成239k

做PO頭都得了

少人=有taste,大台=二線貨色死好命
依家tama都無最初咁多連V吹奏了

劍盾好多人有玩過

連ID 2期都支持天使

咩啊 之前先搞過劍盾PVP

要痴下話題

有時需要啲機會表現自己上次聖誕live都有加快到

做咩唔叫埋tb鴨

彩虹二軍講緊係童田/天宮呢啲夾硬用角色聲唱歌嘅v

原本係Nico 大物

FBK我覺得佢最勁係佢Collab好帶到其他人個特色出黎
所以你就算唔buy佢果套都會覺得佢既collab好睇
個概念有D似劉在錫
當然冇咁勁啦
同埋FBK個味係會出D

個人觀點隨便屌

有部分V真係唔睇重SUB,反而想觀眾投入,一齊開心
阿火就係咁
唔使咁憂心
入到HOLO JP已經一片光明

頭先2P 5k同接
正牌華生先4.8k
咩世界

話哂都連登女兒驚得罪好多人

Rushia可能係同miko個次一樣
出現左同一個問題

no offense = I am going to offense

戴頭盔先踩就唔係踩

阿火有銀火穩定輸出先係最唔驚嗰個

tama唔使吹奏啦 港台DD要SUB都SUB左了
要有大增長就要反攻日歐美

講你又問, 答你又唔信
真係好難服待

我覺得狐狸可以話係V界既諸葛丞相 上知天文下知地理 一個人守住半個江山

Youtube sub = twitch follower
成功既Streamer冇一個會開口埋口jer住follower數
睇太多數字檢討自己多數搞到自己播得唔開心

NENE做ボケ担当好正
好少人做到佢咁遜

咁sub數呢家野一定有高有低嫁啦

要睇HOLO外既天使都係睇呢個算啦

天宮鳩唱的
黎虹係識朋友
童田....失蹤左好耐

自己之前都有玩
之後懶練pokemon lv
所以封印左冇玩
睇人玩幾好睇

holo最搵錢個d都唔知最高sub個啲

SUB數只係浮雲 真銀先係現實

咩問題？講緊身體？
唔開得黎聽

所以與其憂心呢D,不如開心享受而家個V帶比你既快樂

係渾然天成嘅遜

雞

其實你上面cut晒tama相關
都表達到個意思

咁高sub通常高view啲
都勉強叫有額外收益

童田今日蒲左頭

天宮真係特登玩嘢嘅 但有幾次show咗原本把聲

lm

突然bug左個新配信出黎
連標題都冇起個種

因為呢句反問句係100%唔會YES的

講親tama我地星姐經常都做受害者

我要個大家都覺得唱歌勁既黎做例子姐

SUB數對Vtuber黎講真係冇乜意思
如果你係剪片型youtuber既咪有用
你直播個sub數真係比較浮雲啲
同接反而仲緊要

polka玩劍要做咩事前準備？

有留意到但唔開得黎聽

仆街睇到限速

唔係好記得點解露父個頭像點解會變成咁

買機

刷6v

其實會倒數個堆都係緊張sub
倒數一日就升5000-10000
好過平時播幾日
不過做youtuber邊個唔緊張自己sub
緊張先係正常

登記寛頻

因為當初有個拎星街做比較
而講星街又會屌番TAMA麻麻

改 save

咁認真

Rushia終於發現擅自開左
最後完左stream
隔離座長已經雜談緊

一線尾

TAMA勁在係會進化,唔會停步
星街你自己知啦

我話係就係啦唔係既我洗答你

鳩噏咋

你又知人哋上到頂

HOLO堆耐久無幾多個真耐久
好多都只係想唱多陣歌先至開

5v夠啦
物理唔需要特攻
特攻唔需要攻擊
除非雙刀型姐

我見有人讚星姐 你就問人聽過tama未 其實係咪一定要比較

有比較先有得傷害

等等
我覺得要係到停一停先

唔反邊有得紅

佢整番首新原創黎聽下先啦
G持

咁我唔反2P了

我無話星街到頂
只係TAMA進化速度太快

想開機改啲pokemon名做切菜板黎打Rushia
不過依家好似唔同觀眾對戰

依個post係咪靠無限既罵戰先推到咁多個post

照咁講分分鐘要刷埋0v玩空間隊

係

年尾結算vtuber最佳女歌手獎

出年出全原創大碟 敬請期待

我係見人話屈機先會講下

我個人覺得 應該講長處 而唔係專長
你做得多人睇嘅liver 點會食死一兩範專長 (唔係講歌勢)
多數都係用一堆比平均人好嘅長處 不停係唔同方向trial and error

再講 開live 多人睇 未必真係喺某個領域有一定詣藝 可以賣廢

所以覺得係 總有人有專長 但唔代表個個人有 唔使咁執著去搵咩專長

點解冇人講問過gura未

其實你SUB數停左=冇新血加入
舊血自然流失, 即係將來可能負增長
對於全職VTB(預你做5~10年啦)而言係一個警號來的

特攻手要卡5v 0物攻防混亂
好似係

sad but true

估唔到一線尾魚餌都可以重用
真係釣到大戰出黎

你終於都發現咗

咁咩叫星街你自己知啦

講緊會長

真係聽歌唔會聽VTuber啦
會自己作歌嗰啲唔計

由0開始
三個鐘最多到第四個gym

唔係驚foul play咩

上次我明明見到變咗2線頭

我雖然推星街，但我覺得tama唱歌都好聽，2件事冇衝突

10個

隔咗200個post嘅一線尾

其實落魚餌嘅
嚟嚟去去都係果幾個

一姐直頭未用真專長
show隻joker出黎
但係唔用

因為我無睇太多
所以我唔評論

佢哋可能想搞個最佳女歌手獎呢

要特調
齋0v防虛張聲勢好易出事

唔識
我爆機黨

果陣正值holo龍心事件黑暗三星期，個個都會踩一腳啦

一邊反天, 一邊歌力大比拼
呢度D綜藝有時好睇過V

一線尾呢個詞的誕生

係啊，怕俾人利用自己嘅物攻打翻自己

唉我剩係想安安樂樂聽星街唱歌

次次講起星街 或者 星街LIVE 就有人走黎話tama好聽好多

我就未見過相反情況

講緊全部

我唔太鐘意假天使，所以完全唔參與任何有關佢既討論

foul play係用對手物攻黎計傷害既招
如果係怕惡特攻手一定要0攻

啲魚餌都發臭晒
不過用嚟釣魚都仲有魚會上釣
啲魚真係唔識分新鮮定係臭

隻GAME出左咁耐先搵佢地宣傳...

平時直播冇通知
bug 反而有
youtube 真係好神奇

咁每日都有新人入嚟㗎嘛

魚其實有冇嗅覺？

DLC下嘛

隻DLC都出咗好耐了

一定係團長

想用鬼劍叫切菜板
音波龍叫Rushia
睇下有冇機會打到Rushia

因為星街而家真係贏唔到TAMA
但上次星街LIVE都無人講TAMA

搞完係咪出錢整個獎寄比本人先

日本遊戲業咁興旺
未到出新作 一年幾廿個大會比賽

事實就係你叫先有人sub
唔叫你唱幾個鐘最多都係加得一二千

提名得兩個，連金銀銅都唔齊人啦
而家先嚟縮沙？罰你加到最少十人提名
快啲去聽晒啲歌回再俾張list出嚟

冇人睇

計番我都係入左坑3/4個月到
入連V PO吹水都係近期既事
仲係咪新人

咪煩啦 分幾個獎
holo勁爆我撐歌手 Vtuber勁爆我撐歌手
holo勁爆女歌手 Vtuber勁爆女歌手
Vtuber勁爆年度歌手

人人有份啦

原來又開戰

兩個DLC出哂了？

我都幾肯定50萬live唱緊ダイアモンド クレバス個時有

好耐冇見佢哋同台直播

係團長面前，星街都要跪低

Rushia今日咁鮮綠係咪我個錯覺

係反2P，唔會侮辱咗個天字

佢成日會自己較彩度 飽和度

每段對話讀
最快三個鐘應該只可以到第三個gym左右
不過佢目標係wild area，差唔多啦

咪當係年尾聖誕新年宣傳，依家地鐵YouTube 都係咁賣廣告

上次無姐
無話50萬時無
果時好似係TAMA成為連V女兒無耐既事

又有總攻擊

好似有，仲有分入水同出水
個鼻純粹用嚟分析啲水

呢D圖算吧啦
十萬樣因素唔想LIST了, FEEL到會世界大戰

s級冇團長已經唔洗再討論

原來曾經有過呢個組合

主獸揀左pekora

大台分獎禮

點解nico會落工商搵人玩pkm 遲下有比賽?

10人左右

呢張表啲支畜耳殘

有特典喵既話隻驚無限錢的

連v一日要打幾多次交

童田上水都係話唔參加活動

最近打少左

專打傳心師

我法國依個post未試過槍口一致對出
總有啲人見冇人做反
就自己出黎反
懷疑依啲人係特登推post

marinasi紅白放果段組曲
2周年live成場生唱加跳真係幾勁

打走左條熱狗算唔算

連V=精障情弱

做中間隻鼠好危險㗎
隨時爆頭

近排興格劍

唔算，有人理佢

Rushia叫隻烏鴉做ココちゃん

ZERO SYSTEM什麼都不告訴我

打5蚊丁條傻閪果陣咪槍口一致

pkm對戰 唔到你唔玩道具
淨係道具戰
啲戰術都出神入化

一血巾/貝殼屈NPC

條片好廢

佢哋之前唔係玩過咩

zoomer?

刷錢用改時間刷極巨洞point換球去賣一定快過用貓

又一個百鬼組

嘈黎做乜
聽歌民不嬲大愛 只要係岩心水既都會share
不論holoniji774unlimited個人勢社團城都會睇
love & peace

完啦好嗎

※アーカイブは残りません

阿鬼同街外人玩

得閒嘈不如去會長度掟sc

Rushia差啲輸俾隻路邊野生狗

中PAR

L&P

由零開始
牙露唔係爆咗機咩

連登仔打交，和平撚唔好多事呀

カップルクリアファイル

阿潤玩得快過座長

佢隻pekora性格係咪減特攻
傷害咁低

座長打機底邊

Rushia一開始就諗住衝到wild area
有曬目標

啱聽

搵人report佢地招人加入分裂國家Yuber會員
名義搞事實質支持 好可疑

聽1,2次ONLY,但又講到咩歌都同一唱法
你知唔知而家唱左幾多首

唔得架, 一定要比拼歌力

公主真手足 唔好再搞佢了

肯定輸
對面水系

冇搞

唔通隻pekora係加攻？

點解連V佢地咁鍾意嘈交(唔計我地)

從來未聽過有人搞公主
最多搞公主巴

你太睇得起npc

原來有血水死唔去
以為頭先捉嘢用曬
佢一直都唔去pc補血

唔清楚，不過特攻傷害幾低下
頭先打啲路邊野生寵睇得出

火兔本身係 物攻打手

黑上

靜啦

成日嘈埋D冇謂野
嘈歌力死去音樂台開post嘈飽佢啦

物理登頂

係咁轉衫 跳舞都好睇

好似70攻40特攻
不過佢隻兔特攻似比平均低

好彩SM拎返個盃先冇咁嬲

SM辣殺杯

座長會唔會全滅

座長

跳得唔差

有par應該冇事

agger
唔講以為全民造星評判表演 要呢樣果樣分個高低
要聽歌我聽Kpop好過

真係有人搞vtuber女歌手分獎禮

話說依家小智環遊世界打成點

Rushia個邊完全唔同
識得加buff打npc
lv差唔多+3攻打咩都秒啦

唔知，冇追了

最後係咪阿潤同座長打一場？

COVER學野啦屌

應該有對戰掛
有可能同fans打？
我依家隨便準備練一下睇下有冇機

仲倒吊緊

發現次次鬥歌力都係Sing Jer Fan屎參戰

仲倒立緊

唔知贏咗有咩獎
啱啱開場

終於有嘢可以買啦

Stand Master: Houshou Marine
Stand Name: Hanged Man

某會員參戰姐
Sing jer fans 都係俾人串個堆

咩野

NG集

打電競盃但小智變左智障 收服左神級寵物
小豪先係主角收服左火同水主角寵
PS 今集係PKM GO

仆街好疾

hololive剩係派得AZKi一個
其他都唔係歌手
yagoo個偶像女團夢又碎了

條LIVE抵比錢WO

之前應該真係因為未正式發表
所以冇提會長一週年

買啦

spiRAL - 観影みゆ(ユメノグラフィア)【Official Lyric Video】

虎視眈々 (Cover) 【氷菓といき×らびあんろーず】

メトロミュー「今夜はブギー・バック」【Cover】

【オリジナル曲】 Make our future 【小山内めい×渚乃奏】

うっせぇわ Cover:焔魔るり

RTRT(Mili) - しゃのあ(shanoa) cover

【歌ってみた】START【ユメノグラフィア / 筆染四季】

【歌ってみた】初めての恋が終わる時/ryo 【人間と永遠】

【香坂美充】フタリボシ / 歌ってみた

GOHOME挿入歌【はい、そうです。】市松寿ゞ謡 Music Video

LiSA - 炎 / 美しすぎる試食販売員が本気で歌ってみた【麻倉由衣】

Kotone -PUNISHMENT- Music Video

【歌ってみた】カラフル【メリーミルク/薬袋カルテ】

ヰ世界情緒 #10 「シリウスの心臓」【オリジナルMV】

【M/V】Rebellion -Breakin' Down- (Live Remix) / 江戸レナ Edo Lena #第3回V紅白 ピックアップ初解禁アレンジ曲

小學生真係好鬼得意

yagoo又入ICU

抵 如果有得重播更抵屌...
利申買左

喺nico到搞

船長玩唔玩到15分鐘

原來牙心RFA都唔係咁差

阿潤一陣去niconico繼續打pokemon定係重打？

肺炎都咁多現場觀眾

D特效變化好鬼勁
D舞有夾開

已經90萬
好似想沖埋上90.5

船長耐乜野久
過左70先開

好似係2邊用3粒鐘砌隊
再喺nico嗰邊對戰？

阿潤咁快去到大草原

頂唔頂得順架

今朝睇已經90萬左,所以臨時改到衝90.5萬

我睇youtube先知有兩條link
一條有現場一條淨mon

佢話衝唔到都OK 應該一攰就直接收台

YAGOO就係想要呢D

後排

無追post唔知今次邊個撩邊個先

不過留意到打就次次都係Sing jer fans

利申 : 小氣薄記低左自己上次比星咏撩

YAGOO個腦變左

YAGOO個腦冇咗

阿潤一黎就有紫色光柱

疾機

買咗啦

死左

珊瑚讀台詞

正呀, 之後幾個live都出CD
我已經忍不住了

唔讚得，好似係

上個post尾二果頁

魔乃離開holo係正確定錯誤既決定?

PV

跳唱到無氣了
但死左機啊屌

卡死左 變影觀眾

呢個事故都幾大鑊

如果冇炎上咪正確 我估係咁

買齊

一讚就出事

連V post果然燈力十足 , 一讚就出事

連燈仔真係

留名1月2先開返live

D 3D裝置成日出事
咩牙,天使,呢場LIVE

真

Rushia又準備要比野生嘢清場

我最初玩嗰陣都覺得好得意
呢個大草原d精靈咁高level

同fans打一定冇可能
淨係砌一隊都要搞幾個星期

holo: 我地有keep晒所有NG片

竟然冇死
差幾滴血仲唔翻去補血

但比錢live都炒

仲未計fans一定個個拎打rank隊恰佢地

回水

訓左冇睇，今晚既3d有冇出事

難得咁高水準
D器材壞左

船長會唔會俾人BAN

之前係講緊nene 27 28 29四期一周年淨係提27 29 無提會長
友人A做時間表邊可能唔提會長

係一定
分分鐘6v神獸隊

cover學咗嘢了

主持人都辛苦了
要9up咁耐

雪媽既雜談
未姐係晚酌

星乃一出場就好返

無事了
咩牙出場

幾個星期都搞唔掂啦
pkm線上對戰太hard core
同打npc 2個世界
唔識打入場 唔止係虐咁簡單

反cover又輸

剩係學依段

我睇開嘅都係娛樂隊
所以我自己都係偏向用啲娛樂性比較高嘅
我唔鍾意全隊神獸
唔清楚日本個邊點

以d野學黎把撚咩

廢老醉鬼

佢使鬼學

炎上商法

又要隊成支

Rushia都係係wild area練嘢
用電系狂打大嘴鷗退化

我之前係用水系搵大岩蛇殺

佢隊開720定1800?

就算係清酒
隊哂成支已經好痴線

720多

咁公道少少
CN死全家幾正確

以老母黎講應該唔會開300
720 成支隊已經好惡頂

咁張相係cn死前整

太遲走
仲要有出新衫

搖來搖去，感謝倒吊懲罰

船長

睇獅白呢幅預覽圖，有一瞬間我以為健屋過檔hololive

今晚貓狗都開台 又少兩個人選
開始擔心冇人去做guest

點解倒吊既

Rushia唔捉隻水系先

係，天使公即刻示範壞機延期

本身都冇幾個guest 可以collab 架啦

choco miko 呀水 446都有 又少4個

座長用三隻打Rushia四隻
頭先Rushia應該捉隻海鷗玩混亂

咁多人淫過佢都未bam

其實今集唔洗專登練都夠打

瑠璃 咩牙

唔想轉去睇垃圾nico

ruri

船長乜都冇露都ban
就黎要著埋大外套帶埋口罩

好似接力玩法
合唱 SOLO 合唱

佢對開720
前幾日阿水建築面試
佢先話前一日對左支720嘅紅酒

船長隻眼

呢個真
單單一個會玩buff同異常狀態另一個唔會其實已經夠打

聽啲聲 船長似係做到眼鼻口水都出晒

識玩

眼睛都瞇埋

船長又有題材出新本子

水龍敬快啲畫

天使公呢條LIVE究竟會延到幾時
係唔係一路延到出年

1月2

一月二

OMG，延到過埋年

出年1月2號
我覺得係因為要睇埋guest嘅時間

真，我都係隊到一支多啲佢酒量真係勁

無計 之後幾日有哂plan

咩牙無力了

原來老師幾努力，但冇人睇

無情ASMR民

同接同船長啱啱好爭一個零

咁又係嘅，年尾個個都唔得閒
難得夾好時間就壞機

唔知點解聽聽下
有幾下把聲幾似團長

你班垃圾。

連登仔：唔係我地燈佢唔提？

我頭先係YT首頁都以為佢推健屋花那比我睇

nene好黃

又燈

黃色擔當

咪臭係

免費仔完

Nene都有上連登

社長同D頭髮一樣咁黃

驚能咗連登仔

nene有mon連登post

真係段鐘計
下次大家真係忍一忍再鬧好啲

免費仔最後一首

連V燈到
呀水都燈到未必出到

順便一提 團長都有轉推

擺明追完post補鑊

等睇會長今晚打關斗
馬戲團首席

琴日我以為講緊cover唔提 點知最後話ねね無講真係得啖笑

反少一個鐘
下個鐘再反過

小學雞真人到底有幾得意

睇船長玩呢個就諗起brie larson

大小姐真人到底有幾可愛

冇人講牙水

今晚會長guest

天使 心 1賠0.5
486 銀火 peko 1賠1
shion towa 1賠1.25
狼媽 mel aki rbc 1賠5
空媽 1賠10

買定離手

奈羅花抽gbf

水呢

小學生

回力鏢之鬼

買左飛

水開台 入唔到圍

開台

就快開始

開唔到 通殺

而家喺觀塘返港島
希望趕得切

參賽者名單

馬自力賠率幾多
想訓身

Loli側手翻

故障1:10

天使個過場

1賠100又點話 佢今晚開台

你對cover咁有信心 賠死你

心心

百鬼1:100000

有合作
點都唔會出現啦

船長就死咁

船長表演咩叫氣若游絲

點解黃上同FAMS玩L4D2時
部電腦性能咁差
但同羊火玩時又可以咁高清嘅

彩虹麻雀杯

佢24號晚都係咁同我講嘢

船長死得未

不過至少今晚兔仔冇咁危險

船長無晒力之後終於有啲色氣

今日會長，聽日羊，31就除夕，1號就新年
其實得返30號，但唔知公主等陣個告知係未就係放30號

結果最近真係1月2號

FAMS佢入唔到game mirror狼媽畫面咋

Aki

牙唐我屌你老母

擺低5毛跟機

座長睇到我個留言

做左成日野，有無人講下今日有咩事？

一定又壞機

世界大戰完

有老手拎起支魚竿下發霉過期魚餌
大量新參魚魚 仆崩鼻去上釣

前搖啊後搖啊

比人打完

故障唔係應該一賠一/再少啲咩

船長係咁用螢光棒隊自己個頭
隔離阿火同TOWA都係
HOLOLIVE啲3D真係

依個唔係應該關高度事咩？

開啦 唔好又話唔開

立巴最攪笑

咩最攪笑

衝緊返屋企預備搶goods

撞會長
藍

佢覺得你係個笑話

入去睇吓人哋啲文

做咩俾人打

咁計彩虹都有藍

嘈邊個唱歌勁

玩原神的

團長

左眼藍右眼黃

banned

你睇返佢哋啲3D debut
就會發現，佢哋唔係真係用隻手拎住啲嘢
係將件item attach落隻手度
個V自己冇留意隻手個角度就會變成自隊
RBC一開始都係插咗支螢光棒入個頭
但佢後來轉咗另一種方式打call

鬥歌力真係幾日唔埋又要嘈一次
然後次次都係星街做一線尾

頭先唔記得講
心心同Ina條片comment閂左
唔知點解

由雙位數po講撚到三百幾個po仲講緊

比人打足300個post

然後一定會講到holo啲人有幾廢 再講下個人勢有幾勁
歌力又唔係龍珠嗰啲戰鬥力咁可以變數字 點鬥都唔會有結果

(っ﹏-) .｡

所以點解要分post
分個post去音樂台等班歌力撚嘈飽佢

所以以d話題真係唔講好過
嘈硬

個表情咁似動森俾蜜蜂針完

__ __已經到咗頂
__ __仲有好大進步空間

今次相反

老師卡死左隻boss

巧打耳

冇追po 竟然係咁

幾號出道啫

又要分post了
今次仲要分到去音樂台
btw, 我同意應該將宅文化攻陷現充世界

鬼：1賠1000

唔係依幾日開過黎咩？

水:1賠1億

你信佢

又學天使公玩延期

hunter完左先

一陣真係有就賠死你

俾人出賣嘅小學生

無啦啦燒著TAMA
唔係相反做咩鳩

同出面比緊係輸
個vtuber界咁大
花譜個班咁pro都係掛名vtuber

阿水等陣玩minecraft，無可能喇

我唔同意

係
只不過有堆星詠者出黎咬人

應該冇miko
唔似會趕到翻去

你出道開會限先，好無？

會長會唔會冇guest

上個post邊個咬

同居組

你開個頭鬥歌力釣人又要喊比人咬

講左有

你自己追po睇下邊咬人先啦

三個自己

講事實
然後就比一堆木口狗出黎玩比較

鬥還鬥唔好拎神椿嚟比較。
L&P ok?

我講事實,但有傻閪上黎比較,咪應佢戰囉

可愛到日日炒飯
炒極唔厭

邊個?

星咏者 V.S 七海
Round 2
Fight !

deadline 到
今日都28號

都係果句
音樂以d野真係好睇自己口味
囉黎鬥歌力真係痴撚線

我無開個頭叫人比較WO
只係講事實
無話邊個屌打邊個

你一黎就開名話聽星街啲人個腦比人影響 就係講事實

人地回你 就係咬你

咪撚影衰tama啦你

又打

唔差在
我覺得天使幾cute

識玩一定係玩vma2020入面果班黎鬥
btw L&P

應該有人理你

無人話咬我啊
佢地拎人黎做比較去咬人咋
我受咬既

睇嚟choco最驚係有人樣嘅蜘蛛

同一招用咗咁多次
都仲上釣

血流成河

打還打
大家記得睇會長

唔明，白天使憑實力賺fans有咩錯？

AZKi

邊個天使先？

阿女出公式片應戰

我諗除咗人之外 咩有人樣都好得人驚

歌力嘅野都可以嘈成咁 黎啲野不嬲各有所好架啦 搶口到
唔差在 pizza加菠蘿是垃圾

ku100

所以我好撚唔鐘意支那啲熊貓圖

AZKi係咪木口最高戰力

睇嚟都係有上開連登

又釣

有人樣嘅大猩猩好似冇咁得人驚

團長啊

好奇啫

又打過

低級趣味
除咗輝蛇邊個鐘意

團長公認唔洗打

屌我覺得呢下幾幽默呀

兒歌組係公主

你睇個分獎禮剩係得AZKi就知啦

又嚟了，隻人形蜘蛛

佢嗌嚇親我

l&p點解？

老師嚇到唔玩

黃過朝早夕陽嘅羊

新入黎既真係唔知

可以用嚟佔領中環

：sing hallelujah to the lord

老師投左降

唱Hachi首歌 正到

呢隻v唱功好勁
好聽到打冷震

驚到收台

番左成日工冇追po

但只係可以講一句

TAMA只配一線尾

chatroom話係yagoo spider

笑左，好似21點再開

lewd and porn

咁姐係guest唔係羊

7me, must be Aqua chan

YES
睇番POST頭就知

睇得多En英文都好咗

場live好抵睇
又合唱又換歌唱

黃羊達

4000yen 抵玩

D特效好撚勁,跳跳下秒換衫
HOLO 3D班友炒撚曬都得

屌，又風評被害

1much 2kill係咩意思

好黃

希望下年有你份

不嬲黃

以日文為準

同病相憐

nene日常

連nene都識連登文法

TITLE岩既
封面做錯左姐

2 girl 1 cup (no

其實好多曝光率唔夠

黃絲音定藍絲音
巧緊張

之後又壞機

一日最哀佔中

段直播請槍嘅證據
要燒

抵到爛

HK$1,000.00 SC

我係咪miss咗

證明佢真係有上連燈

係2000$

個chatroom開始lag
本來打算黎個黃sc

oscar

一個2000一個1000

last 5分鍾
準備
會長要人

vma2020
冇重播
4000yen只有即時

好似係呢到d 巴打黎

Tama又突發出歌回剪輯片

宜家呢個人設幾襯佢
啱啱先3d完就要廢人設
都幾浪費

桐生會

岩岩又多一個人1000蚊SC

維尼

我幾日前講左個團星散

你自己上網搵下有無囉

頂要食飯

我知有回
但係當時好似仲未講實會廢人設
啱啱3d就廢人設幾可惜
睇落似係和平解散
可能公司利益關係唔俾再用
宜家lemu天使同Nero fire 未有更新，可能留隊

1 much 2 kill

無限延期

弱者先食飯

個chat好撚lag

同Hj2q有冇關係

巧

開始

開左

開波

會限chat了

V界fans最多體力係咪凛fam

個觀看數都LAG埋

會限chat
準備跟N支A賤畜學emoji洗版

會限左都係快到

居然著到

開

10個人洗

又係呢個台

懷疑會長如果唔開會限chat分分鐘洗得仲快

尋晚已經講左會開會限

好lag呀

兩位嘉賓

10個葉問都唔夠打喎

會唔會太正

竟然開會限

3d整好左
會長跳舞好正

偶像mode

琴日講左

分身

チンビラ

巨乳會長跳舞

真心覺得會長以前喺美國
一定係成日落D去rave玩

會長一開, 公主即刻收台

會長真係好勁
原來個特訓係練一周年

lag到開電話睇先得

應該有

會長

又係呢兩條靚

想像一下佢中之人跳舞

又係果2個鬼佬跟班

熄chat

得兩個人
支又贏

電腦開CHATROOM會LAG
局我開埋手機睇

唔通

夠似黑幫

桐生會高級若頭

Adidas

會長跳舞唔洗特訓
佢勁到可以教船長跳

開chatroom 成個tab freeze左

嗰兩個嘉賓就係呢兩個跟班？

好型

會長跳舞正啊

NGA會然呢

刷緊表情
而家應該拍緊手

把聲都分埋身

收到風佢地好專心睇緊

買唔切會然

係人都可以教船長跳

人中

會長其中一條𡃁係咪冇咗件西裝褸

nga內鬼黎

個chatroom lag到

真，排手個班個id大部分英文怪雞名

整夠100個可以好似印度mv咁跳舞

Youtube太廢

會長本身好似識街舞

把聲咁沙既

lag到我cap圖都要等一兩秒先save到

似係搣爛咗個衫袖

木口狗唔會留意既咩牙

開埋手機睇Chatroom啦
都唔明點解手機唔會lag 電腦會

印度啲舞真係好癲

跳1粒鍾

CLS個chatroom疾到
你班小粉紅慢慢車飽佢啦,我就熄左佢先

Cover 部腦會收皮先

唔夠做會唔會嬲嬲豬用SC刷架

今日同接5萬應該都未必過到

條腰

聲沙晒

chatroom 爆炸
支又然

佢以前住美國
美國人好鍾意開大麻Party

教從來唔係問題 做唔做到先係

屌你垃圾youtube live chatroom都會搞到live lag

又黎

把聲做咩？
係咪因為玩3d換晒啲收音
定係真係聲沙

前幾日發現用edge開youtube會順啲

3萬人唔夠,過氣

鯊咩上次唱k先5萬

會睇上癮嘅過場片

小粉紅穿甲彈去左邊

獨角獸

aki

刷緊kusa貼圖

AKIROSE

上連登都唔提會長

估中Aki

AKI

唔識

沖完涼miss 左6分鐘

aki!!!

chat睇唔到
要sc

aki！有人中獎！

估中AKI

次次都唔留archive，想睇都無得睇

我新參唔識

想問以前有無人單方面自稱係xxx既兄弟姐妹

hide咗個chat了
痴孖筋

aki係1賠幾?

Ark廢人組

同髮色一樣黃到金

話唔定佢有喺呢個post講呢

刷緊螢光棒

提左啦

咁以前無撞到咁勁

會長啲關節位郁得勁到
同船長真係兩個世界

洗緊個！!

1賠5都幾高
都算係爆冷

1賠5

老人家係冇咁靈活

全身都係肌肉

船長一定已經坐咗喺地下

支仔一千人都無

矮過個模好多喎

哩個係共識唔係單方面自稱
自稱到Ame出嚟否認

都數播到一半先有

連1000個踩都冇

樓主pin

減員情況嚴重

正撚到

班柒頭係chatroom刷 無計

說好的復活戰呢

會長好有天份

大是大非前
支仔都係撐會長！
好睇就要like，反抗不到

你都幾撚幽默

睇得太入神
全部已經真心愛上左會長

阿羅拉

我都係新參

個乳都細啲,隻手成日穿模

台獨是政見 好睇是良知

開定post

敗登上場後，支那表示暫時唔可以搞美國人住

影之X期生計唔計

根本一早識跳

十幾億支那人支持會長
得700人dislike

除咗會長外 仲有邊幾個係ARK死忠？

Aki好撚正

粉紅們 我們來了你們在哪

諗喺之前話aki唔係靠b限已經死咗

358

好想之後睇多啲會長同アキ跳舞

呢個改得好

choco aki polka

會長同aki choco咁fd都叫爆冷

Choco?

Miko choco

AKI,CHOCO

會長啲跳舞天份

其實同個老豆老母(畫師) 人地都會叫兄弟姐妹

不過本人就唔會叫自己做xx個妹咁樣囉 又唔係同公司或者合作

THICC

會長條尾好吸引視線

ちょこ アキ 以前嘅みこ 五期有機會做

紅左唔認屋企人了要快D課金比天屎妹妹安慰佢

佢真係好醒目識撈認親認戚都反 連V低質到

明顯本身跳開舞

隻手track唔準應該都有啲影響
頭先飲水都怪怪地

首BGM幾正
好似會有蛇走出嚟咁

Aki搖到...

ark廢人:
coco, aki, choco, miko(ex), 5th gen

上次Aki仲上House搵會長

259

依家仲有座長同拉米

會長：大家都記得要做啊
cls點跟

唔止AKI
成個HOLO都係

佢地話

美國人成日開P

自稱真係肉酸左啲

Aqua(ex) 之後比人屌到唔玩

幾多P?

點解miko係ex

群P

會長條尾真係吸晴

之前有玩 不過依家冇

照咁睇第二個都係要識跳舞 咁真係冇幾多個喎

TOWA

795負評，我地輸晒

Miko換新圖應該會玩返 水晶島應該玩到冇野好玩

條尾顯得佢做得仲靚 發左發右

dislike得800仲未計日本本土anti佔唔少

有確認2個Guest?

towa?

岩岩介紹アキロ個下灰屏
真係好有黑道feel

佢3D嘅動作真係幾得
可惜冇新裝嘅3d

條尾都fing得幾真
唔知真人會唔會有道具配合

隻手穿曬胸

咪抄人中

心口好大

插入式asacoco

好撚正

應該唔會4期生 自己都有1週年
5期生就無3D
得番前輩可以揀

除左團長 V界有邊個對波會唔穿

個個團長咩

唔知aki中之人用船長駕駛艙跳舞會變成點呢

我覺得MIKO之前太沉迷 日日開勁耐先搞到要休養

植入式

5期生可以用紙板

好lag得我？

插過入船長度

towa唔搞

平胸果D

chatroom 太勁 關左唔lag

rushia

扭到好淫

發覺aki跳得都幾勁

rushi.....
dfghndujnyui

板同波係唔同

佢不嬲跳得好 不過底邊冇人講

真人練開

Aki跳舞群組老師嚟

Aki真係好撚正

吊西舞

依套裝都唔差

肚皮舞達人

會長3d真係做咩動作都好好笑

aki不嬲識

個表情都好好笑

Japanese Yakuza